小強上台就出返不反(大型遊行)，有乜陰毛。

小強上台就出返不反(大型遊行)，有乜陰毛。

擺明睇你地唔起，叫曬你地出黎比佢班0靚施暴

佢以為可以谷晒啲勇武出嚟，大圍捕
然後和理非唔敢再出嚟

豆餅強你食屎啦，你畀人撇咗柴都未捉得完呀

你上次有出嚟就知佢點玩

得一條路畀你
每個十字路口有兩三架警車
五十個防暴
天橋制高點有晒黑警
全部full gear
包餃子咁武力威嚇

條友可能想賭一舖玩大佢，輸咗大畢了(都玩咗咁耐)，贏咗就立大功。
大家小心。

條仆街肯定比老美制裁
而家驚佢老母冚家被制裁

仲要離開路線都係重狗+佔哂制高點
將遊行地區全面封鎖

聽日都大機會係橫街佈防引戰，勢要整臭個遊行

3點鐘出發,3點半黑警扮市民堵路燒鋪,3點9出黑旗,4點出催淚彈,拉人,完成!

好多原因

不過最急都係緊急法下行蒙面法延期至12月9呢樣

美國通過香港人權及民主法案